［集思廣益］ Netvigator vs HKBN

2間都有光纖覆蓋
除左價錢之外有咩要注意
各位巴打點揀同有冇原因

咩都好，就係唔好hkbb就得

點解?

對舊客極到衰，服務差

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費